著名裁判官鄭紀航咁樣係咪歧視？

#東區裁判法院第七庭
#鄭紀航裁判官
#0915銅鑼灣 #襲警 #判刑

羅(20)❇️聽障人士需助聽器及傳譯員在旁即場覆述

控罪：襲擊警務人員

案情：於2019年9月15日在銅鑼灣港鐵站軒尼詩道C出口外襲擊執行職務的高級警司區永樑。

求情：
辯方引用索取報告指被告初中成績稍遜，但中四後已有進步。而呈上之5封求情信包括前校長，老師也認為被告縱有聽障仍努力克服完成學業，母親信內也提到兒時經歴如患病照顧母親及遺失銀包會安慰。形容兒子順從，簡單。而背景報告也認同被告有禮貌及合作。律師同時呈上被告之醫療報告，證明有過度活躍，讀寫障礙及其他疾病，希望法庭能夠輕判。

（席上法官妙語：
回律師話學業有進步：「報告話及格率由18.02升到30.4%咁樣叫進步?」
回應照顧病母：「這是應該，一般母子也應該如此相處！」）

判刑速報： 更生中心❗️

保釋等候上訴申請被拒❌

(手足走前向母親說生日快樂)

Source:

數字有升 唔係進步 唔通退步咩 香港有依d 柒頭掌權就真係退步啦

淨係知狗官粒丸縮咗，就叫退化

鄭官: 咁都叫奶腳?咁你有無試過奶腳呀~??

世界各地好多人都夢見呢個神秘男，真身原來係佢

違反殘疾歧視條例同人權法？